山頂都去到4成

我岩岩睇先23
依家到40
班有錢佬終於肯投票

呢個邊度睇

S16 華麗
30.1%???

L31 130%

都係投建制

屌 呢個唔撚準㗎